個女仔有男朋友仲同第二個男仔瞓左兩晚

個女仔話係朋友關係
因為個男仔做嘢攰先比佢瞓
明明個男仔有廳唔瞓仲要入房瞓代表咩

冇事嘅朋友姐
帽事嘅

如你默而 還要問嗎
恭喜巴打帽帽平安

唔係我

我的朋友即是。。。。

恭喜您，巴打